<resources>
    <string name="app_name">Many_activity</string>
    <string name="load_button">Просмотреть каталог стран</string>

    <string name="avstry">Австрия – великолепная европейская страна со своими горнолыжными курортами, замками, дворцами, монастырями и старинными городами. Достопримечательности Австрии весьма разнообразны и очень интересны. Здесь можно полюбоваться превосходной Веной и ее привлекательными местами, устроить экскурсию в Тироль и насладиться его превосходными пейзажами. Живописные национальные парки не оставят равнодушными ни одного туриста и подарят целое множество новых и ярких впечатлений.
Благодаря всему этому отдых в Австрии будет насыщенным и увлекательным. Что посмотреть в Австрии?</string>
    <string name="egypt">Австрия – великолепная европейская страна со своими горнолыжными курортами, замками, дворцами, монастырями и старинными городами. Достопримечательности Австрии весьма разнообразны и очень интересны. Здесь можно полюбоваться превосходной Веной и ее привлекательными местами, устроить экскурсию в Тироль и насладиться его превосходными пейзажами. Живописные национальные парки не оставят равнодушными ни одного туриста и подарят целое множество новых и ярких впечатлений.
Благодаря всему этому отдых в Австрии будет насыщенным и увлекательным. Что посмотреть в Австрии?</string>
    <string name="turkey">В наше время Турция является одной из популярнейших в туристическом отношении стран мира. Богатая история региона, многочисленные достопримечательности Турции, а также теплый климат и успешное развитие страны как крупного курортного региона – все это очень привлекательные факторы для принятия туристами решения об отдыхе в Турции. Эта страна обладает большим количеством первоклассных курортов, хорошо известных в Европе, например, Фетхие, Измир, Сиде, Белек, Анталья, а менее известных курортов в Турции – еще больше. Что посмотреть в Турции?В плане достопримечательностей Турции исторического значения лидирует город Стамбул, благодаря проливу Босфор, который располагается как в Азии, так и в Европе.</string>
    <string name="kanada">Канада – это вторая страна по размерам территории после России. Здесь довольно много разнообразных климатических зон, за счет чего это великолепное государство славится огромным числом очаровательных мест, которые обязательно стоит увидеть. Однако достопримечательности Канады не ограничены лишь природными интересными местами, ведь здесь есть и множество исторических архитектурных сооружений. Благодаря множеству великолепных отелей высочайшего уровня и ресторанов с кухней различных народов Ваш отдых в Канаде станет не только незабываемым, но и комфортабельным. Что посмотреть в Канаде?</string>
</resources>